我發現示威者到今時今日，仍然冇傷過平民一條頭髮

反觀班黑警

#831

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

還手唔計